晚餐：30032017

又係弘b自煮？

係

叻

吉吉

咖喱薯仔雞湯？

汁黎架

跟飯，意粉定薯菜？

垃圾食垃圾

白飯

葡國雞